我尋日失戀 但為咗香港人嘅自由

我都選擇咗出街!

恭喜你

雖然真係好唔開心 但係唔可以咁自私

行到邊ching?

收下你把臭口啦屌你老母臭聞

多謝哂聖母 天佑我港

ok

前日失戀而家行緊

行到邊

祝你早日找到個好

兩個半星期前失戀
行哂

好多囡囡遊行 出去識返個

岩岩到政總